關於電腦c盤容量食位

是咁的 小弟部電腦用緊win10 前排更新完之後個c盤既容量成日慢慢消失 依加長期得返2xx mb 我上網搵方法 人地話要釋放容量 但我釋放極都係幾十mb 我係系統到見到暫存容量有成30gb 但我又唔識del咗佢 禁入去點擊清除都係得幾mb

我可以點做 求巴絲解笞

盤位低收?

姐係點 巴打
岩岩上網睇緊話磁盤清理 再禁清理系統檔果時可以見到清理系統文件之類 但我咩都無

ccleaner應該幫到你掛

試下先 唔該
再唔得就訓醒先搞

咩叫c盤

清爽加強版

盤你老母

換過部計算機

盤你老母臭閪！

盤你老母咩死大陸仔

THX 我會試下

sorry大家 打錯咗大陸字 改返 c drive先岩

用c盤 去百度問吧

鏟左個C盤，安個Window係C碟先啦。

屌你老母

你老母蝗蟲仔

Cccleaner 都唔清得幾多
有好多野要手動清
好似software distribution
啲temp檔
上一個version 嘅chrome
可以用software 監察唔同野點食位

不過都係死症
Win自我膨脹得好快

返百度問啦

回車？

C:\Users \ 你個名 \AppData\Local\Temp

入面好多垃圾. 前日清咗 60GB . 之前用過 itune 下載 IOS 12.1 .

咩黎 見就見得多

親 你百度一下就可以了